[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Kto spożywa moje Ciało i Krew moją pije,  
Trwa we Mnie, a Ja w nim, będzie żył na wieki

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Ja jestem chlebem żywym, który zstąpił z nieba  
Jeśli kto ten chleb spożywa, będzie żył na wieki*


